（機場）疑似狗 T1, Counter D果邊

好似係 會離周圍環境 又望電話 又會對耳機講野

99.99%似係狗啦

細細聲同隔離D人講你既懷疑，然後大大聲一齊鬧班狗睇下佢地咩反應
仲有睇路要散水